Najina končna verzija programa, Generator_gesel.py omogoča uporabniku, da 
si zgenerira geslo po svojem okusu. V sami aplikaciji ima uporabnik možnost izbirati 
med popolnoma naključnim besedilom, besedilom z nekim pomenom, različnimi
dodatnimi znaki, ter številom velikih in malih črk.


NUJNO
Za delovanje programa je potrebno naložiti paket requests.